連登第三届鬼殺隊招生啦

由於1，2届生全部死哂 而家招第3届
想報名嘅留低連登名+識咩呼吸
我先！
嘎嘎嘎嘎嘎
炎之呼吸（已覺醒日之呼吸
討伐戰績
無慘 上弦1-6 真人 假油夏 20隻手指宿儺 五條悟

尷撚到

忍刀5人眾個friend?

五條悟

白銀御行(冇呼吸)

錢之呼吸

其實你掂到佢個無限咋ava

btw幾時打撚死真人

睇返原來打死咗 唔差在打埋班膠層thx

新隊員9up的你凍嗎??在鬼殺隊考試被下級鬼殺死 身體被啃掉半邊

佢走火入魔我跟手斬撚埋佢

你話咩咪咩 你開心就好

屍體要怎樣才能開口說話?

瑪奇瑪能打得贏炭治郎嗎
我看是不行

鬼王炭虐殺

屌爆連狗屎忽
30年呼吸經驗
討伐戰績
無數隻蚊同蟻

勁 連蟻王都打得贏